原來依家開Post屌疤狗係唔撚得架

波台共產黨

疤狗不嬲惡過共產黨

盡情屌啦 疤係黑哨 疤狗係賤種
你有你地屌 佢地就拎住2個盃打丁

仲要人地聽佢支笛

啱呀，拎左盃大撚哂架啦

以為全世界得佢地最識波 入拜post屌人地個龍

波台風紀個朵流架？

仲風紀！？波台領導啦

聯合軍總司令